====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Celui-ci est un espace public qui peut être interprété par ceux qui le fréquentent , un espace vague , dessiné d ' une manière minimale , ouvert à tout usage permanent et irrégulier .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

